1113教蓄大罷課

老師聽日唔該集體罷課
唔好再依賴學生，手足幫大家，佢哋一次大三罷成本係極高，可不自己先行一步？如果驚比人秋後算帳，愈多人愈唔驚，group埋其他黃師，學校日常run唔到，唔夠老師教書，學校就會停課，邊有咁多代課比你請，之後家長就會請假照顧學生。
教育界同工，係第一大關，大家罷課，之後就可以一層一層影響落去！！！

光復香港
時代革命！

要做三罷其實要由學生罷課開始
只要學生罷課成功其他人都會跟住黎 因為有信心
之後先會罷工 從而罷市
唔該香港人爭氣啲
依加唔係番工番學既時候

依加打緊仗啊
最後
世界上最無恥既人
唔係施暴既人
係坐視不理既人！！！

#手動傳
可否請同工 *聽日緊急罷課*，喺校內 *組織黃絲老師*，救救學生😭😭區內越多學校停止運作，被逼停課，一齊罷。啲學生受到咁嘅對待，同當年六四屠城無分別，你真係忍心繼續喺班房入面教書？
大家上唔到前線都可以做到嘅嘢，已勢成水火， *你都可以做到拉攏黃絲老師一齊罷* ， *請病假又好，交通問題都好*。再唔展示教育界決心，政府繼續武力鎮壓，輸嘅係一代人，係兩代嘅決裂，係香港年輕嘅未來。
#廣傳畀你認識嘅教育工作者
#各行各業請緊急罷工罷市

可唔可以發起一人一信要求停課